點解愈閪既人愈受歡迎?

仔同女都是咁 把口愈愈mean 份人愈賤就愈多朋友 原因為何?
你話樣靚有加分都算 但明明大部分都冇

自己推下先

無人?!

屌你老母閪

做乜撚野

唔覺

仔NICE 得師奶會鍾意
講左啲咩自己參透下

我都覺 點解

當你明白既時候 就會變左你受歡迎

咪係

通常d人覺得講野mean嘅人都係真性情

就係因為咁先容易受人注目...